流浪地球外國影評

"This is honestly one of the best movies I have ever seen, great characters, plot and visual effects! Can really reccomend watching it guys!!"

comment

Don’t listen to OP. This movie sucked hard

You really have a poor taste in movies mate

OP must be blind and retarded.

Sorry but the movie is shit!
Have the feeling that chinese bots have infiltrated 9Gag. I watched it only because some fuckhead on the Internet said it's good. Seems to work

9Gag

Netflix有都無開黎睇

得鬼佬無嘢做屎忽痕開黎中伏

頂!
原來開PO人係真心膠

五毛嚟啫

Watched it last night. Stopped after 37 minutes. Bad acting and heavy reliance on special effects. To each their own I suppose.

2019仲有人上9gag

係netflix飛住睇咗
普通末日片一套，支那製作嚟講算唔錯啦

9gag 9成staff都大陸人

日本勁人都讚又點睇

狗ge口味